香港獨立，深圳獨立，東莞獨立

聽日元朗區有大嘢搞！ ！ ！

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗